區選贏得多左咗係好開心，但後續。。。

我同大家一樣，見到泛民，本土，素人贏咁多覺得好鼓舞。
但係如果之後做唔到嘢一樣會被當區居民唾棄。

希望有投過票嘅大家，可以積極參與你哋當區嘅黃色區議員嘅地區工作，多D出嚟做下義工。
要keep住呢個仕氣一定要深耕細作，齋講立場唔會嬴得好耐。

光復香港，時代革命！